用teams開會來講

啲印度佬英文好撚難聽，想錄起來自己之後慢慢丁，有乜app介紹？知道teams本身可以錄，但係聽同事講公司turn off左個feature所以冇試。

Iphone

其實跟機嘅錄音機都可能得喇喎。

bandicam